碧咸FB點名求助台灣家人們(好友粉絲):「請教如何健康、保持樂觀」

貝克漢在臉書PO上他抱著愛犬的照片，右手玩弄著桌上的樂高，臉上看起來無奈又無聊，他寫到：

4月18日這天，貝克漢也在臉書寫道：「這是英國進入隔離的第四星期，到目前為止我們組了樂高、下廚、看電影做運動，並試著做點工作。我知道你們都很有創意，所以我想請台灣的家人們給我一些建議，如何保持健美、正面並帶給大家歡樂。在下面留言分享你的小撇步，我會挑一些我最愛的跟大家分享。保持健康並支持你的親人。」

只有台灣人先睇到, 其他國家係睇唔到架
TVBS 都有報

應該請教下支那人沒事兒秘笈

俾支那人知道又發神經

你地睇下條youtube comment
已經好多支那狗入去屌

今日日本好多明星話感謝台灣送口罩
等睇支那人又出征喪屌日本人
好記得上年反送中最熱烈嘅時候
日本配音員朴璐美（鋼鍊主角配音）、大塚明夫（MGS主角配音）等名人出文支持香港
跟住即被支那人屌佢哋係港獨

beckham無得奶人仔了

898

大陸狗應該當睇唔到

其實好簡單

只要 打句 TW is my fav country

好快會有13億人同你傾計
然後 又會有多幾億 亞洲人入黎陪你 一齊同支那人傾計
最後 你就可以食住花生睇新Meme & 第N次互聯網八國聯軍

加速主義
你要俾小粉紅知道做野

又一地玻璃碎